心情唔好 想鬧一鬧人 有無人肯比我鬧吓？

啊屌你 你m底㗎啵

係，請鬧

我屌你老母，你瞓撚醒未啊？你以為自己邊撚個呀 自己都未顧掂咁撚多事

點解心情唔好

就係知自己冇用，想其他人開心，陪下你

fuck me daddy

Fuck me,master

Add my telegram: areuon9

關你撚事咩？咁多事做咩 做多咗啦戇鳩仔

你廢唔廢啲呀？ 你以為自己邊嗰？ 一定有人會陪你嘅？ 醒吓啦 唔會有呀

收聲啦死八婆 我屌你都廢撚事 整臭我隻手

加你老母閪 你老木幾時畀狗屌

你搞錯咗，係我陪你

唔使理你 唔使你懶關心我 算吧啦 到最後咪又係咁 係自作多情咋屌你嗰傻閪仔

喊乜撚啊柒頭 咁大嗰都喊 想笑撚死人咩？ 人哋依家指住你嗰頭恥笑緊你呀

Ok 畀你鬧完 我走得

梳喱⋯

對唔住 我好返好多了

對唔住我好返好多了

盲撚左 撚有喊